屌 又壞一條

iPhone 的用家們

你地壞左幾多條 lightning 轉3.5mm 的轉插？

1年 就黎換第4條 點解可以咁易壞？

未壞過

一年
0條

唉 成日唔覺意就卷起

收埋係後褲袋 好易坐段入面條線

借問大家 可以係邊到買d平d?

斷

0
未用過
7 plus後只用真無線headphone

用無線耳機多啲

呢條野好撚狗
老翻仲貴過原裝
Apple store 69蚊
老翻80蚊以上

支那拼音

我 handfree 用左2年幾都字繼過線

Apple 條轉插線 就換左幾戈人

平時 用完會卷起 放係後褲袋
坐低唔覺 就坐住了

冇人叫你卷埋佢
條線短到咁都卷

換咗幾條都唔換無線耳筒

apple就係想你咁諗

上年買果機部果條日日用, 仲未壞